搞咩呢排咁多人玩返隻舊game

隻game出左成年咁濟
台灣同日本d打機台又係家陣係咁玩緊